[ViuTV] 辣伙頭•開火 (14) 賽後檢討

TeamBlue
陳欣妍 Shirley Chan :

陳海寧 Isabella（調組） :

郭奕芯 Ashina :

楊天宇 Angus :

TeamRed
沈殷怡 Shirley Sham :

余逸思 Yoshi :

譚凱倫 Helen（調組） :

黃奕晨 Dixon :

Chef
楊尚友 Christian :

Sorry講多次先，希望Viutv可以搵多D Isabella陳海寧拍節目/劇集

邊個咦？

寧姐 世界第一

Isabella有承擔

sodium chloride之謎

好on9呀

坐監？

係咪要坐監

整左2次

唔好喊啦dee姐

我愛黃奕晨

即係viu剪接on99

坐監

應該有剩再上碟啫

viutv時間問題剪到on99
起碼都講番dee姐做第2次

augus好煩

Isabella真心左 坐監

肥仔

Chef入埋

犯法就係犯法 除非你係Isabella

Christian

Christian嚟了

Christian!!!

話驚坐監有啲可愛

我宜家係Dee呀
你認錯人啦

唔想比觀眾覺得佢可以煮兩次掛

唔係度嘅朋友

Ellen Lo?

邊個撚屌負皮

其實順住播都得啦

新女helen

屌

係
真係多鳩餘

今日個live 比起上次唔和諧咗
Angus 煩
Dixon mean
Isabella 燥底
［Dixon mean少d 對形象應該好d 有時係mean過咗火]

同意Dixon果part

個醬

又串

劇本黎既

dee姐令藍組好左
其實helen自己都話係藍組有矛盾
個節目本身係2隊比賽
竟然變左有內訌
頭幾集係幾有話題
如果再繼續落去係會有人退場
個節目隨時爛尾
咁樣調法真係順左

芯姐口頭禪係咪「唔係」同「唔係呀」？

芯姐on9囉

睇見6c個累好想佢早啲休息

人地開3點 你仲同佢博 真係...

Christian擰晒頭

事實係芯姐on9
3點都接受

鬧交了

芯姐味

Dixon收下把口

你開3點

芯姐的蝦味

的臣

Christian果下本身想爆 之後收返

on9天生既

6c好cute

個live瘋狂聽到
Dixon
Dixon

你收下把口啦

開咩三點

應該成個節目一路都係咁

開門呀

Helen同Isabella應該就嚟熱撚死

HELEN世界第一咁熱

芯姐仲要撐

6c個心心

helen king姐

6c

脫吧

睇下下面支持芯姐個堆就知on9係好有市場

陳欣妍點解冇出現陀衰家冇面上？

喜瑪拉雅鹽, 點採返黎

英皇打手黎

有工開

仲堅持要講龍蝦

浸咗落湯嘅灌湯餃又真係幾樣衰

芯姐兜咩

芯姐......Christian講緊就咪打斷啦

芯姐又mon post
你係on9呀，仲兜

過左去咪算....

off左topic又開翻

芯姐全香港得一間買龍蝦？

無人想知呀

以前細個去酒樓真係一食全部湯
覺得好撚神奇

越兜越衰 收皮啦

dixon

意大利雲吞咪又係差唔多咁樣
Helen嗰個有咩咁樣衰

真芯膠

芯姐係咪仲mon緊連登
係架話心理質素都幾好

啱啱dee姐都話佢有講過第二間 係條芯唔聽

牛同甜品最好食

芯姐唔洗兜 冇人想知

Yoshi淫底

佢其實應該好撚嬲

西甜品

雪巴人西藏手足

Dixon最好食

西

dee姐都話佢啦
個fd 清晨6點就開，仲要平都唔搵

話你on9驚你嬲

好撚on9
就算唔用dixon果間，都有第二間

Isabella好慘咁

Yoshi聽到西甜品即大笑

岩岩講錯乜佢地笑？

想食Yoshi嘅西甜品

會用個腦就唔係芯姐啦

同6c買

佢性格成日都笑 其實好吸引

又諗起用死藤水整甜品

一陣人地又出黎解釋啦

心姐唔望鏡頭 好唔尊重呀

isabella

Christian(藍)

西... 西甜品

Yoshi係我既

可唔可以話自己果個

強調無落毒嘅甜品

坐監甜品

問Christian最鐘意藍色邊道菜
佢好似答唔出咁

一世都唔會忘記

冇落毒嗰個甜品

一世都唔會忘記嘅甜品

兇手sc唔係到

成個節目唯一令我想試都係dee gor個甜品

食到D客失控爆喊

藍組dee gor一個人就得啦

屌 好想食呀仆街

著咗草

食毒?

排下隊啦 我食先

朋友過左身

雖然你落左毒

寧姐

劇毒

Dee妹前男友係咩事 佢做咩係咁講

頭先佢自己講左

唔係有個人話無魚味咩

Isabella

Sc下季應該唔玩啦咁大壓力

但係睇節目有條友話冇魚味喎

有個汁之後可能好左

佢話紅組係ex 藍組係現任

紅組＝前男友
helen=新女

本身好鍾意食苦瓜真係好想試dee 姐既甜品

辣伙頭仲有冇下季

thx 頭先冇留心聽

點解芯姐上節目可以咁影衰
Zoom好樣好多

咁芯姐個湯似唔似佢

芯姐發夢仲識

藍組完全係痴撚線公司

sc 唔係大將材料，推佢做大將害左佢
芯姐乜柒都自我打完場，完全唔覺自己廢

angus 一樣
痴撚線 放漏野又得
無落汁又得
仲要話好彩庶問題
dllm 咁都講得出口

dee姐最尾拖累埋.......

呢組真係地獄
唔怪得helen之前燥成咁
調組後無晒火
正常人都頂唔順
dee姐仲keep住無發脾氣
人品勁好

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

helen喺走廊成半粒鐘都仲未走

上季個燒栗米係咪dee姐作品？

又bin香蕉魚

芯姐發夢就得

唔比賽唔好睇

大家都唔想睇仲有個兩個

成名之作

overcooked真人版要有粗口

唔比賽無話題啦
就係有競爭先好睇

Christian好qovercooked點解會有老鼠

一講芯姐就走晒

炸粟米

仲要對住舊栗米自言自語

6C成日彈出彈入

芯姐話要化妝，d貨太早無人收.....(下刪一百字)。佢唔知可以叫人幾點送去? 幾點送呢d可以同鋪頭傾姐，咁樣去到煮嗰度可以即刻收到

普通煮食節目的話唔會好睇

簡單啲嚟講 芯姐有心機但無天份+用腦

又多一個原諒芯姐嘅理由

我明啊 粟米都有生命 同佢傾計會好食D

芯姐又柒 野都唔識講

洗白鳩心

helen太好人幫芯姐
明明芯姐之前係咁針helen
講句野都講唔到

芯姐

個個都幫垃圾芯去洗白

真係洗白

又講坐監

又坐監

以德報怨 好黎好去 始終呢個圈咁細
多個朋友好過多一個敵人

好黎好去姐

芯姐100－74 等於幾多?

剪返幾集花絮啦

helen自爆芯姐鬧交

諗下好了

同6C考ORAL實處於下風, 如果同芯姐一組肯定好高分

鬧交係一種溝通方式

Dee gor:芯姐有時真係好鬼抵鬧

總有一飯係咗近

HELEN真係好好

今次瘋狂落場

幾時都話Christian似中學阿sir

收多啲show錢

似大家都知sc有d野想篤佢出黎喎

口碑唔錯

面個浸咪洗下 底就大家都知

多啲replay 推下

應該有，不過比賽方式可能又會轉

所以芯姐不如改善下表達能力，唔好令人覺得你講嘢唔經大腦，咁就唔會咁多曲解

似有
美女郊遊
辣火頭
初度遊
依3套一定有新一季

下季辣火頭可以試下出trip係餐廳比賽

改善下個腦

初度遊都有?

芯姐唯一功能著泳裝

今輯辣伙頭之後唔想再睇欣妍

膠遊遊可唔可以換人

仲有冇 Tony 哥 喵喵

芯姐唉左一聲即刻個個話幫佢講

有啦
個個都話好睇
一個tony爆左3個post

Yo仔拍6c

換芯姐

dee兄妹 ＋ss

dee妹跌左機

同小煮角比又無得比嘅藝人好易比人批鬥

初度遊（日本篇）重溫多人睇過辣火頭

芯姐行山會唔會被mike導鬧死?
行山行12個鐘都未行完

阿沈好似以前DSE考說話爭住講嗰種人

去上堂訓練下

所以我覺得下次可以揾啲素人拍

Tony carry 喎

組織能力好好

小煮角Christian team三個女人就係helen芯姐sc

死TB 明明係藍組
咁樣俾佢轉組贏 ON9

TONY加入辣伙頭3, 做其中一個評審

第三季要抖

美女辣火初度遊

格仔 係咪唔包sc

好想娶律師

我都諗起

個個都要向佢下跪

Tony同6c一樣做咩節目我都會睇

寧姐好得意

全部人拎住啲餸同我下跪先！

肥仔廚師係carry大家

佢成日都搵唔到位入 女神團嗰時都係咁

律師好可愛

食食下喊 因為味道似老麥 諗起麥難民啲人又好冷漠唔想同佢講嘢

Dixon自我洗白

Dixon

Yo仔好多負皮咩

負評係第一季?
yo仔今季好順

唔覺喎

Yo仔我愛你

yo仔叫某幾位情何以堪

性格好正

Yo仔

成日笑係吸引既

Yoshi有咩負皮？

Yo仔好入屋喎！我啲屋企人都好鍾意佢

唔覺yo仔被人負評
芯姐sc拜拜啦

邊個鬧6c呀

其實個節目真係好好彩

真人應該幾痴線

Dixon好多人想同你hehe喎

上個post好似先有人話christian

菠蘿包Everywhere

睇完勁鍾意阿沈同yoshi

成日講野kai 下kai 下 好鬼搞笑

Angus做乜
奇怪的人

Yo仔都叫做多負評嘅話 藍組嗰啲係乜嘢

鐘意佢咁痴線

8年

上一輯同啲野食講嘢 已經覺得佢好得意

bye helen

helen

helen
無尿袋咩？

HELEN

Yoshi 支持你 好鍾意你嘅character

第一季辣伙頭個主持太6uo
（開頭又太多女傻傻分不清楚）
今季唔計剪得太多都係有個位想追住睇

而家可能拍唔到？
夜晚冇得堂食

CCTVB有冇依個拍法

點解啲人會彈下彈下

廚師除左煮食仲識拍攝，好勁

+1

應該出咗app睇其他嘢 跟住又入返

Cctvb全部都係肥媽式飲食節目

唔好咁啦 佢地啲打手會好嬲㗎 除咗dee妹 愛dee妹

其實都講得拍咗好長時間，真係唔應該每集出得咁少，迫住剪到奇奇怪怪

個假下巴熱到溶左

如果下輯有埋Gabriel同Ricky就正

單一廠境 加 嘩眾取寵

Dee姐落毒呢單野應該俾人講一世

認真搞下個剪接問題先諗下一季啦viu綜藝通病

明明唔關dee事

Christian頭先叫錯左Gabriel

實際得20幾分鐘, 咁多片都唔知點剪

應該有排講坐監呢單嘢

Angus幾時有煮過野

真係好老套

d綜藝一個鍾一集啦

+香蕉魚

Christian Daddy

6號
唔撚想睇

叔叔

到芯姐

芯姐做乜諗野

準備好就

下季應該冇芯姐，冇sc
跖該加返平姐

呢條友勁廢
但又諸多批評

擺明唔識煮野
去街巿連基本食材都唔識
仲要屌柒dee姐...

on9到不行
無料扮四條

無錯！我寧願佢唔好再播啲韓劇日劇，拉長返啲綜藝節目時間

播返d 舊日劇好過 呢排睇緊悠長假期

下季真係要播1個鐘

吞口水

唔好嘈啦Dixon

鳩心意思係你地要拉闊個畫面去睇

電視出兩節
app就出加長版
咁會平衡返

呢個真

芯姐組織好未

你唔係話唔駛檢討咩

芯姐你最蝦碌
100－74＝12
乜都針住人
200蚊叫人食20分鐘都得

5姑娘：唔好嘈！！！

放心，唔會，Viutv百屌不成材

成晚都係咁講

拍得咁辛苦 但要因爲時間限制而剪到一忽忽
真係糟蹋咗製作團隊同演出者嘅心血
我覺得最後決賽嘅片長先至合理而不失趣味

牙芯應該唔好下下咁快defend
唔係話應該接受委屈
但兜得唔好客觀效果更加唔會係你想要嘅囉
同埋人地唔知你背後就梗
諗吓點樣喺鏡頭前嘅airtime落手做好啲可能仲有得救

收下把口啦

好憎人地
講出口

我聽左啲乜
完全冇內容

唔好成日將 唔係呀 掛係咀邊

up乜9呀
浪費人生幾分鐘

芯姐上一刻話知自己講多錯多
點解仲要講咁多

芯姐講得愈少 形象愈好

唔識講野仲講咁多野

聽到好煩

聽到一頭霧水

表示1999

一係擺星期六+日播足一個鐘

究竟廢芯係呢行點樣生存

聽芯姐講嘢完全聽唔入耳

講完未

唔好啦 你叫我星期一至五點忍

著泳衣

芯姐講野一舊舊 完全唔知佢講緊乜

芯姐弱智真係唔係扮

你睇下YouTube啲留言就知

我都想講

開心

係英皇有一樣野就得啦

ss講30秒好過芯姐講足兩分鐘

嘩咁樣hardsell

走啦蝧蝗

芯姐佢把聲好煩，又唔識組織
1999
終於明白點解有d女星冇人要

Agger

硬入式廣告

唔好上冤枉啊

芯姐十足平時喺學校練oral啲撚樣
講嘢又冇point又霸住啲時間
但係偏偏最高分係呢啲

Christian係咩組

英皇不了

會唔會得罪viu

dixon好尷尬

所以講完bye就即cut

阿沈想講貼身36我幫佢講

Isabella: 好老土呀， feep到有啲年紀

條廢柴收皮la

無留心聽
仲 以為係dixon sell viu
係angus sell 英皇？

正又有佢同Yoshi

要識塞春卷

佢同yo仔做運動

係
應該係佢哋youtube channel嘅新節目

angus邀請佢哋上YouTube節目

岩啊 唔知乜撚野黎

之前除咗金剛嗰套仲有咩節目有佢哋兩個？

yes

真係要ss同yoshi咁fd玩呢類先有睇頭
應該好有默契好爽

viu唔似tvb
應該唔會限制藝員

其實芯姐係做野好認真
只係衰唔識講野
但feel到佢真心所以個個對佢好好
傻得黎有d 可愛個類人

頭先ss 勁認真聽芯姐講野，個樣好sweet

震驚七十億人

isabella IG 有 LIVE

正

柯煒林亂入？

男女都會鍾意既一type人

額頭鑿住臭閪兩隻大字喇
打手都打唔起

芯姐點解喺zoom睇會靚咁多

有排都見唔到HELEN

下 真心喎
法官大人

真係百貨應百客

唔想俾你知紅組贏硬

老母

老母巴贏撚晒

點解?

又被點名

邊忽唔識講野呀
不如你sell佢個人夠真
直腸直肚

btw, 咪又係臭閪

無 又要等下其他節目

芯姐把聲好煩，又唔識組織
1999
終於明白點解有d女星冇人要
又煩又蠢冇人要唔係無原因

呢排應該冇乜嘢開到？

一日不見如隔三秋

佢去咗藍隊之後冇咗自信

第一輯辣伙頭爆左8個post, 今季參唔多爆多左一倍

負擔大左要carry全隊
係紅組好有保護又有愛

但都逆向證明到dee姐係有實力

啱啱睇返重播
原來未齊人嗰陣 yoshi話angus係on9

如果第三季變一個鐘就再爆多啲

仲有海寧：_M

yoshi 6c deemui

幾分幾秒，我Miss左

老母巴召喚

比Isabella點名

一曲新詞巴召喚

btw.其實老母巴係咩事，Miss左

Isabella 話加密無用
佢朋友有連登 a/c

老母巴，請立即前往ig與寧姐展開激情對話

聽到了

屌你正想講

helen同dee妹 一齊ig live

第一輯好睇啲
真係似學嘢同睇到
佢地由零開始進步
雖然大雨同正紅係無用嘅

唔明

望一望個鐘 忍咗幾個鐘尿添

佢地唔知live緊嘅live
永遠最好睇

頭先一路睇live冇諗到topic

Yoshi個樣勁尷尬

藍組輸左 心都涼

寧姐輸左 唔抵 不過team 就係咁
團隊

呢兩條廢老好趕客
尤其係大雨

想睇素人搭嘉賓

明明佢地強項係綜藝，全部好idea，執行上黎睇到唔夠喉咁。食飯睇，老母成日都話無啦？！無啦

芯姐功勞

Yoshi個人好young好廢好得人鐘意

Tony

追曬先第一次留言
想講交換隊員後明顯紅隊氣氛好咗好多
又和睦又開心又有teamwork互相扶持
實至名歸

藍隊..
女嘅得dee哥值得欣賞 本身幾中意欣妍但太多甩漏
男嘅冇估錯應該係弱智
英記都係垃圾 FCED

如果編佢同sc芯姐一組
睇怕每集都要喊
究竟連登會爆幾多post?

點睇

講食評既有幾多句....可以點睇

依個係連登仔好憎果pair foodie
我覺得咁樣睇又冇咁黑人憎

第三季：辣伙頭 喵喵

之前有集佢地喺啲artist後面加個組名括住

事實兩個都好失禮
買followers嘅foodie仲可以點睇

(紅)

我愛老母巴打返嚟未

Dee姐就嚟要擲西瓜尋人

可能比寧姐毒死左啦 扮緊尋人

Yoshi汁汁勁定Dixon汁汁勁

Yoshi汁汁sure

希望芯姐百屌成才啦

早已放棄

乜原來有定價？

做樣啫，話唔定成本貴過定價

苦瓜甜品人工$1000

係咪睇緊經理人臨時send 俾佢live 用嘅漂白稿

比賽前話成2萬成本，但收$888x7, 收埋加一都要蝕萬幾

Yoshi 開心到飛起
兩隻手係咁拍

正啵 Dee 妹

Isabella
坐監我陪你

唔係啦，好明顯佢一路講一路諗，所以隻眼係咁左望望右望望

6C,Helen

是旦啦
d錢咪又係viu出

似mon緊連登
諗到乜兜乜

認真 英皇簽得嘅9成9係呢啲
男女都係唔識講嘢 就算joey都係成日講錯嘢得罪人
boyz twins嗰啲就更加一開聲已經知冇腦
好心佢哋改變吓啲策略 而家唔興純偶像派架喇

屌你老母viu ，搵班咁既肥婆tb做評審

龍蝦同海膽
邊個貴d

唔知係過度保護定本身on9

其實藍組個甜品原本想落咩
唔係好明

crispy yogurt

生化武器

大家覺得最好睇係邊個主題？

我揀茶餐廳

北海道海膽 > 波士頓龍蝦

紅組成本可能真係貴過$888，單係塊牛排都三丶四百，另外又有海膽

武漢肺炎

黃奕晨

啱啱開始睇， 藍隊A字頭個女人好撚煩

又蠢又閪

又煩又on9

又醜又柒

又鳩又廢

緊係寧姐啦 唔識野 老婆feel

但係 dixon 老公 feel

你咁樣陳安立會嬲

有KB果集

假㗎～

追曬咁多集
對律師改觀 對答得體
Yo仔今季有進步
Dixon 煮嘢唔差 有新鮮感
Helen 幾型 做嘢認真

芯姐睇見就煩
Dee 姐Kai Kai地 性格幾好
Angus 成日鳩鳩下
欣研 今季唔係幾突出

唔知係節目組定佢自己諗
成日扮嚴肅扮專業但其實冇pt拖慢節奏
佢地應該好似美女廚房咁串下咪幾好

SS Yoshi 36係邊日

好鍾意Yoshi

定位有d怪
如果扮masterchef 應該搵煮角果班真廚師
想搞笑佢又唔係 扮到好認真咁

睇到茶記之後果集，好撚想叫藍隊個Axxxx走。

好撚煩好撚蠢

下個禮拜又有christian

茶記 感覺貼地d

咩節目

好似叫外餸

陳海寧真係好撚樣衰

有Isabella!!!

巴打食開d 咩高級野

唔洗食開高級嘢先覺得佢樣衰嘅
係你地覺得佢正姐

isabella(唔靚但好廚藝)

但人品差

Isabella 咁都叫人品差？??

知佢真人再講啦

咁你就直接講啦，喺度賣關子

講幾多又點你地咪繼續j囉

願聞其詳

最鍾意聽呢d 快講

呢個係褒定貶

繼續j 同人品差無關係
講句人品差就人格謀殺人既人就人品一定唔會好先

唔知林婷係點

咁你咪當我吹水囉我又唔洗靠上鏡搵食
見你地成班一面倒撐佢好好笑姐

呢啲係咪叫路見不平
私怨味濃

知啦知啦 咁你而家講定係唔講
想講又唔講 睇見都覺得你攰

會唔會有第二個高級怡post

其實張相同人品有咩關係
同埋我覺得一樣樣係有d Baby fat
反而更中意Isabella

d 中女係麻煩d

除非有多啲料 好似出面嗰個post咁

擺低人品差三隻字就叫人信

samsam

Who is林婷

冇料就縮返入老母個閪度啦
入嚟乜撚都冇貼張相 刷存在感
邊夠伯母人格好 係人都屌得

你真係好撚好笑
你邊位呀？我講陳凱寧你嬲到要搬老母
其中一條兵呀？
成班on99係到八
咁想知咪去識佢真人囉
我話你知有金執呀？

無叫你地信 我咪叫你地繼續j

覆得咁多嘢 有料你一早講左啦
走住嚟屌

屌諗住又有高級怡嗰啲花生食

繼續用激將法囉

走住嚟屌好過你攬住keybroad屌啦
為個唔識嘅人嬲到搬人老母岀嚟講真係好威架

👌👌

仲有冇花生食

唔係個個都咁高級嫁

咁要睇上面仲有咩料爆

Dee gor又唔係sell樣

隔咗幾個鐘先入嚟，究竟爆料未

係咪無人認同佢 佢嬲豬炸

想知點樣人品唔好

人品唔好唔係一個人話
擺低一句話人地人品唔好既人
我都唔會見得佢人品好得幾多

唔怪得叫鮑國平
都痴痴地

完咗喇粒花生？

擺低兩三句 叫人唔好信
擺張以前既相就話識人
粒花生連殼都未剝

得一句真係冇乜可信性

一陣又話激將法

你講緊係咪唔係同一個人？陳凱寧定陳海寧
仲要隔咗24個鐘都仲未有
問又唔得，激將法又唔得，問又無，即係點？
好不負責任

凱婷

d 人真係壞過凱婷

爆料人潛咗水？

邊個海字高級d

海寧

?

見冇乜人 叫下佢個名姐

雞后

咁我又叫，海寧

今晚趁熱食有雞后